7.21元朗恐襲香港警察所作所為同馬尼拉康泰旅遊巴被劫事件一樣，根本係專業失當

呢單野亦係引爆要整治香港警察既導火線